男朋友想要自由未玩夠 分左手

而家爬番黎 同我講話想一齊番
雖然我有感覺 話哂都好多年 但我過唔到自己
同埋都有唔錯既對象發展中
絲打我應該點

講分就分啦 都有呢個念頭

分啦

分左啦之前
而家佢話想復合 我又心動

3p

你都on9 諗都唔洗諗啦下話
一早就move on咗 向前看啦

好驚佢遲下又話未玩夠 又飛多我一次
咁我到時真係會跳樓

有無過來人都有呢個陰影

做你既自由閪啦

唔好一錯再錯，佢只係玩夠另一個先番黎搵你，將來重會有另另一個

就係特登開post 等大家屌醒我

more plz

都心知佢係賤男 但發覺自己都仲係好有感覺

老一輩智慧：「好馬不吃回頭草」

證明佢喺一個：「壞咗嘅人」

c打睇黎好有經歷

右手無分？

咪理佢啦！唔好俾佢有機會再傷害你

Open Relatons

講真 作為一個識得self respect既女人 係唔應該要番佢

佢當日拋棄你就預左以後你會比人搶走

依家佢要番你 都只不過佢係搵唔到個比你更好 都只係對佢自己一個好 對你完全係冇好處

佢當初離開你一次 將來都係會有機會再離開你

所以你仲上黎問咁多做咩狠心啲唔好回頭啦

同返佢一齊
浪子回頭金不換

當時佢未玩夠,依家悶先揾返你ja,
唔好返轉頭啊,向前看
加上你依家有個好對象

on9分撚左仲返轉頭做咩
無對象就話姐

有對象仲痴返埋去做乜撚

到時又分多次就自己拎黎賤

死臭鳩
唔好理佢

令我動搖既唯一一個原因係 佢係我咁多任最鍾意個一位
我唸每個女仔最終都係想同自己鍾意既人一齊
如果唔係都唔會咁困擾
但係一唸番起分手個陣有幾痛 有幾絕望 就真係想block7佢

咁你記住痛同絕望就得
你絕望果時佢風流快活緊

你地分左幾耐

一齊番，之後再傷多次，好咩？

一齊返最後都會用同一個原因分手
絲打唔好再俾佢傷害多一次
我都試過咁
當局者迷當你再俾佢傷害多一次你先會知道佢有幾差

唔好理佢，佢唔識珍惜

可唔可以講下心路歷程黎聽下

4個月

理鳩佢

有冇巴打入黎分析下

This

我第一個男友一齊冇耐但佢有人突然話想努力讀書，話拍拖嘥時間冇乜自由，或之後考好試就搵返囉點知過幾日ig就po同第二條女一齊，原來因為我唔肯俾佢屌佢話佢未玩夠，一個月嚟既承諾都係假嘅

第二個男友一齊大約半年，佢對我好好乜都就我，有次嗌交分咗手，雖然第二日好返但第二日睇佢手機發現佢好快識左第二個，連同條女wts講早晨都早我一分鐘，雖然我原諒咗佢照一齊返但一個月後發現佢同條女傾電話佢話只係玩下條女，後尾我地好快都散咗，佢就即刻同條女一齊左。

第三個就成日掛住打機唔理我，每次都話改成日分分合合，佢話好想要自由唔想我再阻住佢，分手幾日後又有新女了

gay po？
反正你哋應該唔穩定 同時同兩個一齊lor🚢🚢

互射左幾多次

cheat me once, shame on you
cheat me twice, shame on me

算把啦你，
開post 求意見，就算個個喺度鬧你又點？
不停拎理由駁返人，又咩最愛果個，
你根本自己就有個答案喺心，
問嚟做咩？問完你都係會搵返佢咖啦，
最on9 嘅人就係自己根本有答案但又要人哋鬧醒你，
完全唔係真心問意見。

傻豬要話你知世界上無一個人係叫好人，自稱好人果d你要小心
搵男朋友都一樣，唔好俾愛情矇騙雙眼，要時刻提防或者有個警惕對身邊既人。

唉當局者迷 旁觀者清
有時有啲野真係唔屌唔醒

成日都係咁嫁啦。。
3p一次先囉。。幾時都唔會玩夠嫁啦

右手留俾自己

可以講完分手 第二日又復合 算吧啦

分咗就唔理佢

分左有冇話做翻普通朋友？定已經斷聯？

分！

講到佢咁正，更加容易受誘惑再一次離你而去。

揀人方面出現問題？

鍾意一個人既時候就會蒙蔽咗雙眼係自己太蠢

通常識左幾耐先開始拍？ 定係了解多 d先呀？

分咗幾耐？

諗得分手都無得兜了

同你差唔多 冇可能會再信佢

我都希望我男朋友同我講返黎
佢又係未玩夠

絲打分左手幾耐佢搵返你？

有一次 可以再有第二次

你係咪好細個

嗰陣係中學時期嘛男仔未成熟未玩夠

過來人表示制唔過
他朝佢會用返同一個原因離開你 係真理嚟

唔好咁開心
開頭我都係等呢一日
點知黎到既時候 極度不安

有故事分享?

我唸係其他人眼中未到正既 只係岩自己 同自己最鍾意

一齊番既話我都覺得自己好無尊嚴

驚咩？實會

佢當你係咩呀
俾我屌柒佢叫佢死都死遠啲啦

一齊返, 佢只會覺得你條傻婆冇左佢唔得
接受程度又咁高, 只會不停試你底線

你咁就手 鳩痕唔搵你搵邊個呀

你又話未玩夠試多幾條仔先考慮同番佢一齊囉

屌你老母
答撚左你仲係度問問問
你咁鍾意死冇人阻到你
唔屌都唔撚得既

問完啦屌你
聽下人地故事又唔得既

男人除左識屌西其實仲識D咩

咁你自己都話有另一個唔錯嘅人發展中
既然佢一開始咁珍惜你而家自己玩厭左先搵返你 你唔俾佢他朝到再咁樣對返你
Move on la
過唔到自己個關一係就斬欖同佢少啲聯絡 唔好再對佢有任何ff
如果你真係好鍾意好鍾意好鍾意 同ex 傾傾 咁你就同你嗰個曖昧象88

唔好復合

做sp 做免費雞

反正你就係咁撚低賤

你只配得上比人當飛機杯

預咗佢再飛多你一次